一人一件濕鳩親戚事

經濟唔好個陣借錢比班仆街，到而家風生水起，反轉豬肚就係屎

老母好耐以前係大陸買咗層樓比啊公住，但佢覺得反正係比啊爸住冇咩所謂，所以層樓個名比咗佢啊哥（我舅父），到啊公死咗之後，兩公婆霸撚住嚟住冇話讓返層樓個名比我啊媽 連我姨媽個仔，即係我舅父細妹個仔因為係大陸做嘢想係嗰邊訓下都唔撚比
（嗰陣買12萬港紙，一棟3層好似你元朗嗰啲村屋咁）

屌佢老尾

而家起碼百幾萬啦

自己比錢唔落自己名

好撚多呢d仆街 所以真係幾親都好 都要白紙黑字講撚清楚

我咪屌撚到我啊媽反艇，嗰陣細過唔知佢做啲咁on9嘅事，佢覺得一家人冇所謂啊媽；人大咗先知我原來可以曾經有層樓

唔出奇姐 都明佢呀媽點諗 對屋企人無戒心

屌...嬲到係咁改錯字，自膠

到今時今日我啊媽都冇怪過佢地仲當佢地一家人，連舅父個大陸仔（我表哥）嚟香港做嘢，都比個地方佢住，叫老豆地算介紹份雜工比佢做！屌佢老母

屌你嬲到係咁打錯字

太嬲

問我阿媽借錢 點知轉個頭成家去日本旅行

層樓關你咩事

大陸親戚住我屋企懶死唔走
我忍唔住屌柒佢地
佢地就叫哂其他親戚圍攻我

層樓我啊媽比錢買... 咁你覺得第時我有冇份

老豆係大陸買左層樓，但一直俾阿叔住唔收租，
阿叔勁食煙食到成間屋樣衰晒就問我老豆拎錢裝修，
阿叔又帶唔三唔四既大陸雞上去搞野，袋袋亂咁掉，
我兩老想返去住幾日渡假都唔俾，
依家大陸個邊重組鐵路要收樓，水我兩老賣，
話分返半份錢俾佢。
仲要老豆仲當阿叔係一家人，
阿叔成日問借錢，但佢個仔就又生仔買樓。